[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(147) 手持玫瑰相認見三秒

歡迎加入101 S2討論區

節目簡介及精華片段—#1
Wanna One成員介紹—#2
節目中字—#3
FAQ—#4
舊post及開post template—#5

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表由BoA擔任。

節目於四月七日首播，六月十六日完成放送。節目最終以11人組成Wanna One出道，組合成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One將由YMC Entertainment管理，合約暫定於2018年12月期滿。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

Wanna One是Produce 101 第二季最終選拔的11人團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One (워너원) 名字取自101英文諧音One O One (원오원)。

Wanna One Twitter:
Wanna One Instagram:

姜丹尼爾

諺文：강다니엘
連登暱稱：Dan、淫底
生日：1996年12月10日
隊內擔當：中心、副主唱、副rapper、主領舞
所屬社：MMO

朴志訓

諺文：박지훈
連登暱稱：wb、wink boy、牙訓
生日：1999年5月29日
隊內擔當：副主唱、副rapper、領舞
所屬社：Maroo

李大輝

諺文：이대휘
連登暱稱：大輝、莎莉、Sally
生日：2001年1月29日
隊內擔當：領唱
所屬社：Brand New Music

金在煥

諺文：김재환
連登暱稱：無
生日：1996年5月27日
隊內擔當：主唱
所屬社：無

邕聖祐

諺文：옹성우
連登暱稱：雍、邕、邕邕、傻邕、Ong
生日：1995年8月25日
隊內擔當：副主唱，主領舞
所屬社：Fantagio

朴佑鎮

諺文：박우진
連登暱稱：毒撚
生日：1999年11月2日
隊內擔當：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music

賴冠霖

諺文：라이관린
國籍：中國台灣
連登暱稱：奶共、奶、中台仔、屌閪、閪面
生日：2001年9月23日
隊內擔當：副Rapper、忙內
所屬社：CUBE

尹智聖

諺文：윤지성
連登暱稱：智聖叔、吹水佬
生日：1991年3月8日
隊內擔當：副主唱
所屬社：MMO

黃旼泫

諺文：황민현
連登暱稱：無
生日：1995年8月9日
隊內擔當：領唱
所屬社：Pledis

裴珍映

諺文：배진영
連登暱稱：鹿、鹿仔
生日：2000年5月10日
隊內擔當：副主唱
所屬社：C9

河成雲

諺文：하성운
連登暱稱：朋友、糬
生日：1994年3月22日
隊內擔當：主唱
所屬社：Ardor & Able

星期日！勁！冇得頂！

LM

lm

聽日見啦

Lm

留名

Hotshot今日音中

留名
唔知三秒幾時嚟到 好想接機

留名

聽日有得見三秒

快d 2點

BFable菩薩留名

留名 聽日手持玫瑰

同Daniel 玩遊戲留名

傻ren出沒

勁！無得頂！

仲有一個鐘

打底留名

就快

直播好矇

好蒙

wuli奶又係企最側邊

慘慘豬，wuli奶又企邊邊

MC糬

糬mc

華語揸fit人

莎莉啲英文

莎莉啲英文好好聽

屌 呀奶講緊乜野

終於係莎莉講英文

屌點解我個vapp唔可以打橫睇 連樣都睇唔清

遲左幾分鐘添 好彩
雲

我啱啱都係 你試下再入過個app

隊內姨母

呀媽呀爸

骨搭住雲

莎莉先係真忙內

右邊個兩個旁若無人攬埋一舊

條頸長到

越度越細

笑死 越縮越細

條頸真係好長

屌

又恰糬B

恰關愛line

仲唔係臣第一

仆街仔係咁拍智聖個胸

間條情侶

唔會呀奶第一掛

當我冇講過

牙骨好波

屌唔記得奶

仲以為佢會話奶第一

Yes Good! 打到橫了

cap唔cap到

妖精認證

真係淫底

Cap唔到

好似wb

仆街仔激動到

毒撚個頭又變返紅色嘅

好短

仲未睇到拍板

Slate呢

睇唔到

屌 最後黎冇左

屌 我要睇打版啊啊啊啊 做乜鳩冇左

你地做乜

啲live成日都冇左最尾想點

次次都係臨尾睇唔到

順便cut走埋奶

Block

根本就妖精

AA

仆街仔偷偷地

WULI世最可大頭寶寶森森

有無巴絲幫幫手P走攝鏡人
呢到唔係Wannalai 佢走錯棚

得得啲隊友好高

唔識p圖我都要p

幫個忙p走另外兩個ok？

who

屌個頭成個釋迦牟尼咁

因為唔高個個係wannaone

你們真的要讓要讓這麼善良漂亮的孩子一直這麼被忽視嗎 ？

屌你自己唔哄埋去睇關我鳩事咩

痴撚線 唔俾wuli奶唔哄埋去都睇到嘅

Wuli奶老花 太近睇唔到

識鬼睇咩

所有鍾意賴冠霖嘅人個腦都肯定留咗喺老母個閪到

我們捧在手心的寶寶被你們這樣對待

在粉絲都看著的直播裡也這樣
平時又會到什麼程度呢
媽的心疼孩子

g持大天朝粉絲集資讓wuli奶回祖国單飛

操他媽的越看越心酸越想越難受欺負我們個子高？？嗎？？？忘了賴冠霖在？？媽的..

聽日有邊個去

究竟幾智障先會鍾意奶正皮佢

諗緊去唔去
有無屯元天

開罐器你地好
所有鍾意賴冠霖嘅都係臭雞

得得次次D隊友都好高

有隊友架

推po

希望hotshot CB大發
首歌唔錯 , 已經無限loop緊

兩個都好可愛

黃旼泫成日企旁邊

天生model張文福!

屌愈黎愈靚

奶真係次次企最邊

3萬蚊拍出黎個效果真係唔差

張文福世界第一
CHECK!

邊位開罐器係咁負皮

呀面與呀洙 姐姐不行了

幾時多左咁多開罐器

支持賴冠霖嘅請正皮

唔支持賴冠霖既請收皮

有冇人係apm紥緊營？

我 好眼訓

開罐器你地好

琴日已經等緊而家冇位啦

支持賴冠霖既都係死臭雞

我

亂咁鬧人會有報應
例如牙訓同奶一組

我都係開罐器嚟架

你有無奶奶poster

幾時多咗咁多開罐器

紅唇四點推post

Rip 冇位了

咁多人諗緊去唔去

3秒仔d海外fans真係

依加去係咪可以收皮

企上3,4樓睇

apm咁多層帶望遠鏡應該冇問題

其實3樓都ok清楚 但得半層可以企

一樓

多左好多人

真心落地下啦 下面其實幾近

仲有位企咩

地下好多人有凳
我要生到兩米先夠爭

啱啱 係機場真係痴撚線
比人踩死咁制

巴打係邊

一樓企第一二行就咪企櫈啦

現場好大波好靚女果個就係我

笑左

agger 阻住哂

點解地下啲女咁無恥 企最前都仲企「登」
比人話仲要鬧返人轉頭

收皮啦

認住依啲臭雞 一次過遮晒後面

哇

Apm 好似超多人

屌做乜po我上黎

三秒

脫飯了

脫邊個呀

金samuel

個女仔真係好幸福

做咩

睇APM IG 啲女

中槍fm

Preview巴絲打隨便攞去丁

咁靚仔嘅路人係邊揾

頂唔順 太攰 仲要冇電

心心

多謝路過既時間巴

天使福b

等中字

天使呀

我個角度見到有
利申企中間

好啦

豆丁錫啖送心俾你哋呵番

今日差啲比啲妹妹逼死
仲有頭先比人比人擺上嚟嗰幾個企櫈人，我企正喺側邊睇佢哋同人哋互屌

大陸開live係咪純粹想聽d人讚佢靚仔

人神共憤 香港女子竟靠親屬關係與韓星進行親密接觸

Wanna One玩直播吸引60萬人收看勁過Twice

明報 韓國Mnet電視台才藝比賽節目《Produce 101》第2季勝出者組成的新晉男團Wanna One，昨 日首度透過手機應用程式V App玩直播，吸引60萬名粉絲收看，並於短短半小時的直播節目 中，吸5000萬個點讚，隨即登上昨日V App單日點播榜冠軍，較同日玩直播的女團Twice有16 萬人次收看高出數倍，甚至高過男團Seventeen日前41萬人次收看的直播節目，可見近期 Wanna One在當地人氣高。 直播期間有粉絲留言詢問11名成員誰最帥，成員金在煥自言應該排在第10位，覺得台灣成員 賴冠霖最好樣，第11位則是河成雲，金在煥說罷突然驚怕名次會惹粉絲不滿，不但強調全屬 他個人意見兼高呼「我大鑊了！」場面搞笑。

忠實奶罐你點睇

奶罐係賴冠霖寶寶
我係開罐器

唔識你哋D暗號
你點睇你寶寶俾人無視

唔好做謠傷害wanna one成員既感情

Fans meeting見
為了daniel去見埋奶

終於剪頭髮

煲完最新堆訪問 一再感受到五人感情有幾好 希望我可以睇到一個都不能少出道嗰日

訪問提到嘅小趣事 MMO唔止阿玉同義建 其餘三個都係有改過名 都係因為算命/宗教影響而改 其中二佬算命嗰到好似係幾靈 算命佬話佢唔改名會有大劫 高三改完名之後真係有車禍 架車都損毀嚴重 但佢就只係輕傷

有無人有興趣

大陸個師妹扮wuli霖霖口音諗住笑鳩佢
比人鬧到仆街 開罐器威武

邊個可以學到wuli霖霖呀

繼續吹奏天使文福

點解開罐器周圍鬧人 牙骨都由15號比人鬧到依家

文福世界第一
CHECK!

湊B文福世界第一

岩岩刪相發覺成部機都係霖霖

真愛

霖霖又係側邊 你班仆街比開罐器抖下得唔得

仆街仔C位 可唔可以快啲批鬥佢

唔該!一人買一隻Sixteen

賴冠霖唔好笑得唔得 一笑會嚇撚死人

毒撚望空氣

對鞋

係喎 放多咗對鞋 是但啦

笑撚死

點解係都要夾糬係骨臣中間

p自己落去

大三角

burn it up 好似咸濕D

英文東腎7月25號facebook有直播
雖然個直播for台妹

同得得影話要踩幾多個

我要買十本

洗眼

有無貓奴？

POST

大家想睇邊隻

JMBlessing通訊

所有集資回禮已寄出，預計會於星期三前收到，多謝各位支持及信任。文福應援禮物報告亦會於稍後公佈。

***系統自動屏障***

雖然唔知乜嚟 請大家多多支持我

g持香港演

永遠支持香港演

我第一下係諗起佢地

年仔o姐

全力G持

好耐無見 上水支持年仔

DO姐大家接龍支持香港演
不厭其煩逐個負嘅手足都辛苦曬
香港演出道大發

呀仔加油

頭先睇咗福b超人回來了 張文福世界第一

建議大家未睇就快啲狗衝睇 好撚正
又好笑好可愛

pish俾多啲人睇到

冇啦啦做咩post我出嚟

奶奶奶.gif ×5

見到個韓妹問文福奶共點 屌出聲

超回劇透

真係好撚無腦無禮貌 仲話咩見到奶要話佢知佢係fans
屌你老味當呢到係fansign定cube定ymc

你個嘢壞咗呀 覆咗兩次

飯隨愛豆 一樣咁低汁

你靚仔

仲要唔識outsider，垃圾

垃圾迷妹淨係識奶都算
你喺文福面前淨係讚第二個人已經好冇禮貌
仲要叫人傳話
你話見到雞仔叫佢傳話都仲可以話同公司
就算我有奶contact同佢friend都唔係幫你做呢啲嘢

天使文福仲要超有品keep住笑

我膠膠地咁講 文福如果係Wanna One成員就話可以傳話啫 仲問文福有冇見過奶共淋 我就好想屌出聲

點解成日都咁易cut走

嗚啊

好正呀

好清新

淋雨嗰part好靚好想拖住佢走

對唔住 可唔可以del返張相 唔好放我上連登

痴撚線

HONG KONG

繼續吹奏香港演

全力支持香港演

香港演世界第一

個喂係未廣東話hello

福B 20號出新歌!!!!!!

聽講係同之前嘅歌唔同風格 期待天使福B

仙氣福b rap!!!!!!!!

完全符合豬仔style 清新爽朗

想要

PISH

JMBlessing通訊

文福應援禮已於17日下午寄出，詳情如下

再次感謝親自製作禮物、手寫信嘅巴絲

** 是次禮物應援之財務報告會於整理後公佈 **
** 所有盈餘將會以文福名義全數捐出 **

祝新曲大發

張文福

頭先邊個vapp開錯wanna one channel

空歡喜

仲心諗咁正又有得j
用錯account?

開錯咗一分鐘 啲人湧曬入去睇
一分鐘之後發現開錯
熄都熄唔切

見到個標題都心諗乜撚嘢嚟
入到去全部cm都係問佢地乜水

重要自我介紹

咁其實係邊個黎
無開到黎睇

有冇人有cap低係咩
頭先冇睇到

邊個嚟

想知+1

叫MVP

一隊叫MVP嘅 兩個男仔

有圖

佢地

佢地依家又去返自己個v app到開

Pish

文福新曲要大發啊

想要賴冠霖海報
拎返屋企當地毯用 日日踩

當門神辟邪都得

覺得佢會著件衫認證

每頁一Pish! 祝文福新曲喺排行榜all kill

正皮無伏如假包換嘅貓奴

出完騷番嚟熱度都無啦

聽日

三秒8月19黎會展開fan meeting

屌 去唔到

想喊

會展定九展

琴日聽講係九展
唔知堅定流所以冇上連登講

今日係骨

click入去睇都廢事

條link係有正皮㗎 小心得罪人地

阿骨係咪唱咗一段仔burn it up

英文同東賢講香港飯!!!!!快啲幫手like下!!!

估唔到香港都有

幾時派糧

有冇貓奴

幼稚園21號韓國時間夜晚10點有直播

21號都有福B直播 wow咗未
希望我冇記錯

香港時間8點呀

咦 爆po

冇機會了